本年度政界十大垃圾

1.黃洋達
2.何洋達
3.光頭佬
4.熱狗首領
5.何淦途
6.~何淦途~
7.親切的淦途
8.何金水
9.陳秀慧老公
10.四眼哥哥

留左個位比牙悶

牙泰刀要

圖書館革命

BOA呢？

唔係垃圾

四眼

為淋奠站台班大學生=.=

全部坐監

有咩分別🤔

yes

但你寫左四眼

熱狗無出糧比樓豬 咁反牙達

牙達都係四眼

冇左3萬牙，體諒下啦